有冇人覺得明明自己係毒撚.. 但女朋友同身邊朋友都唔信

我覺得自己好毒.. 成日唔想同人講野+唔出街
wtsapp 又唔應人，又唔會主動結交朋友
但女朋友同朋友都話我1d 都唔毒
有冇人同我一樣情況

你講嘅「毒」係性格毒，但佢哋認為嘅「毒」係樣毒

有女仲毒你老母咩

都無見你出現過係動物台，毒你老尾

我都係

我話我鐘意靜同埋獨處
閒時想自己一個打吓單機Game

未婚妻就會話
「你都唔係嘅，你同朋友傾偈好開心
但係同我就咁靜⋯」

有女又有朋友 毒你老母臭閪